政總開始多人

頭先見政總門口好多人上緊gear

大家小心be water

721

返屋企or去維園。自己獨立思考現場情況。

1. 返維園
2. 返屋企

和理非 ~~

屌你。。無人呀。。
FCed.....

留黎做乜
咁唔捨得走返轉頭行多次
我就返歸

冇人呀仆街 啊sir食屎啦

相都無張，返屋企啦

和理非日 唔好放流料

帶gear不戴gear！ 今日和理非呀

不了

返屋企
不推文回覆！

多乜撚野屌你老母
不推文回覆再屌

流料！收皮！

夏愨道天橋面向政總嗰邊已經企滿左

冇呀屌你老母 唔撚去呀
仆街啦

一入夜就愈多鬼放流料

鬼你老母P牌仔，我剛剛先到嗰邊

圖呢？

AGGER

見到義士點會影相
唔信自己去望望，唔好留響屋企吹冷氣

圖都無幅，你話你老母屋企好多人都得啦呀sir

ok，立場新聞

hide 樣囉

你老母屋企都開始多人 排住隊被問候

一二三, 三二一, 佢哋等得好心急

不了，返屋企食飯

be smart,唔好上當

Sor! 真係有圖！

收皮啦

一二三, 三二一, 佢哋等得好心急
好多喬裝.. 哈哈

多你個頭，返屋企

犬嫂等緊我
不了

Be water!!!

返屋企 返屋企

大家等緊入海富m記食飯喳喎

俾警嫂騎著搖緊 諗緊cream pie or not

黎唔到sor 你慢慢

冇人，blocked

警嫂屋企開始多人排隊

已fc

不了 on9

連仔呢到有狗狗ac

暫時未見有人上gear

好大機會係舊圖
冇手錶時間證明

唔撚識 fact check 規則

不了

不了 屋企煮左我飯

食緊飯等睇戲子佬

不了 我要番屋企 呀sir你自己9坐啦

阿sir見悶就打個飛機啦

阿sir，你屋企好多人排隊，番哩維持秩序好wo

阿蛇睇住條女啊

7月14日你見到鬼，返屋企啦、仆街 🙂

收工好番屋企冲涼，
唔好呃咁多OT

不了
行完好攰
返屋企訓

不了 番屋企

不了
返咗屋企屌警嫂

你屋企仲多人呀
死返狗窿啦

而家連登真係好鬼
同你講嗰度有人就sir sir sir，sir你老母咩

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

全部同我入維園

聽日要返工，不了

不了
番屋企食飯

大家上警嫂都唔上政總

不推文回覆

今日有任何勇武嘅都係傻仔

警嫂玩3P

我同幾個手足約左你老婆

煲底？不了

返屋企啦屌你老母

不了
返屋企

求大家散水
真真正正和理非一次
就請試多一次和理非

廢up冇成本
善用不推文

不了
我同警嫂玩3P好過去政總啦

不了 約左個警嫂爆房

Be你老母，留黎做咩，返屋企

懷疑鬼就唔好去
獨立思考
唔割席亦不捉鬼

番屋企

大家唔好中計 走呀!!

阿sir想呃OT?

返屋企洗腳啦

請善用不推文回覆

返屋企啦
今日和理非

多你老母臭閪
你老母俾手足輪緊

收皮啦 驚死呃唔到ot咁

不了 揾警嫂

#1漢堡fans

•53m

完全封鎖

不了 對腳好臭

夜啦好返歸

Push

( Show Blocked User - 漢堡fans )

玩緊幻彩詠香江

無人呀
走喇

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

走啦

低褲都濕9埋 返屋企算

唔係阻大家，但如果今日咁大個遊行都無衝突，下星期申請遊行可以證明差佬既反對理由無理，到時再反佢枱未遲？其實我都唔係好識野，但今晚有人衝既話，祝武運亨通，好好保護自己，盡力而為，大家加油

即走 拜託

走啦，托咩，

我地先唔會俾機會你地用水炮車黎玩 我地唔會中計架 bye

唔係鬼就早d走喇
返去屋企早d抖啦

屌你地
今日得兩個樣野做
入維園同返屋企

和理非日呀

返屋企沖涼食飯la!!

不了
大家只係去完維園返地鐵站經過

返屋企飲湯

大家今日早啲返屋企
唔好俾機會popo開炮
咁就係完美的一天

為香港，請回去維園

一齊大大聲講bye bye

不了，番屋企

Be water my friend

咁相呢

快啲散啦，返屋企沖涼

#中環
2009 政總內綠衫警開始上gear

Roger Roger，喺警察總部出緊嚟

屋企開始多人

講到明和理非日 大大巴打落林奠到

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人。

另外由上環，中環可乘搭地鐵到天后站步行前往維園。

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

集會時間結束是今晚下午11點。到時候自行離開。

不推文覆我屌你老母

又block一隻

回家好了

Sleeping already

冇人俾你煽動到呀 飯盒都冇呀

大把人未走，好心唔好咁玩啦

有演員帶隊，睇熱鬧既自己離開

一係去維園
一係返屋企

返屋企

落左成日雨
件衫又臭
對鞋又濕
係時候返屋企

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非

要返屋企，不了

攰了
餓了
歸家食飯

阿sir ! 好心急呀?

又咩事?拉左大陸人?

金鐘既真係好走啦 唔走就返維園

又block 一隻

不了，返屋企沖涼

黑警食屎

請善用不推文功能 令佢沉底

又想為聽日造新聞，話示威者好暴力？

好呀

返屋企
不了

現場朋友好散啦

走啊屌你

Back home bath la of course! All wet Ar

Block多隻 正 今日捉鬼話咁易

越叫越多人聚，now直播緊，仲多過我頭先行過

走啦 今日咪再留 拜託你地🙏🏻

你老母就多人揾

約左狗嫂拍片
利申：基既，搵左黑人手足幫手 我負責拍片

【1930】

繼續有大批市民途經夏愨道，有部分市民停留觀看「幻彩詠特首辦」，有部分市民在海富中心橋底稍作休息。

推

呀蛇你屋企出現長龍
我多手足排緊隊砌呀嫂

回家吧

返屋企/去維園

3毛 完全封鎖